**Desarrolllo de aplicaciones web conconexión a base de datos**
**5AVP**
**Lydia Arlett Valdes Delgado**

- Práctica #1 - 02/09/2022 - Práctica de ejemplo
Commit: 424c97c70156a98460b662e23047a4b6f2fbd18a
Archivo: https://gitlab.com/Arlett_Valdes/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practica_ejemplo.html

- Práctica #2 - 09/09/2022 - Práctica de JavaScript
Commit: f678d5b89a0ec9ceaf025a2b31065c04b44cf3ee
Archivo: https://gitlab.com/Arlett_Valdes/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practicaJavaScript.html

-Práctica #3 - 15/09/2022 - Práctica Web con base de datos - parte 1 
Commit: c06f7d6fea7d593dfe5b1d3147ea216cb4a113a4

- Práctica #4 - 19/09/2022 - Práctica web con base de datos - Vista de consulta de datos
Commit:a2911f02

-Práctica #5 - 22/09/2022 - Práctica web con base de Datos - Vista de registro de Datos
Commit: 9100c53f496faa57e8fbe3a3441821443e2dcccc

-Práctica #6 - 26/09/2022 - Práctica web con base de datos - Mostrar registro de consulta de datos
Commit: 45edb82c2deb684a063383227c0112f3eb9dd149



